肥媽良心發現!! 呼籲港人 : 罷啦!!!

幫肥媽推爆佢啦好嗎？#罷啦